過黎笑下呢個坡佬，你一定會笑得出，放鬆下大家

話說ABC 聚集地subtle asian traits 大戰緊，有人post左個撐香港嘅文，跟住就俾我見到佢。。。

黎啦噃～

Are you ready??

媽呀，好柒呀